我講真

我唔想要生日禮物

咁你想要咩

想要愛我既人

叫春公主又叫春

你咁留意我

諗多左啦
感情台d post都見到你叫春
先幫你起個朵